ASUS 證實 Z270 原本是可以相容 Coffee Lake

簡單啲黎講
買intel就係攞塊面去比佢打

迫人買新板其實啲廠唔係仲著數咩

舊貨未清

舊貨都未清就要趕新貨,再加上Intel朝令夕改,做死D電子工程師

姦商

期待h110都得

香港重有人支持intel果吓好笑